已經唔記得比幾多男人搞過.........

我係女，22歲，拍過4次拖。
頭三次都冇做，比咗第一次第四個，偏偏佢只當我係雞。
由始至終都feel到佢係唔愛我，只係個刻好傻咁覺得比咗佢就可以留住佢，同佢一生一世咁。
結果換嚟嘅係佢無數次出軌

因為一開始我咩都唔識，但係好想自己可以滿足到佢，不斷自己睇a片學，用唔同方法幫佢。
我係一個瘦底嘅女仔，得a，為咗佢試哂唔同方法豐胸，最後都得a。我努力想令佢感受到就算佢對我只係得性，我都可以性愛兩樣全部比哂佢。
最後換翻嚟係一次又一次嘅出軌，佢話因為我a滿足唔到佢。咁我都覺得自己a比唔到快感佢，所以好失落。

最後見佢ig po咗同一個比我令好多倍索好多，起碼有身材過我嘅女仔嘅合照。喊咗好耐，因為佢同我一齊三年半，一直冇po過我嘅相 冇公開同我嘅關係。但我一直以一個唔知叫女朋友定sp嘅身份滿足佢，希望自己比到快樂同幸福佢。佢一個電話打比我話好悶想我去佢屋企，我就衝上去，雖然我知佢想我上去係要我做啲咩。我一直以為不斷對佢好，唔介意佢去出軌，搵ptgf，有一日佢就會玩厭，覺得要定落嚟。我想係呢個過程一直守候住佢陪住佢，即使宜家他只係當我sp

直至佢同宜家條女一齊之後，佢有一個月冇揾過我，唔洗我再上佢屋企幫佢執屋 或者上去比佢搞。我del哂手機僅有同佢嘅相，以為咁樣就可以忘記到佢。但係真係好辛苦。三年半。我將所有野比哂佢，佢話冇錢唔想翻工，雖然我中學畢業之後都冇讀書，全職翻工，佢一話冇錢就即刻過數比佢。終於明一個人唔愛自己，我點對佢好都係冇用。
宜家佢唔要我，但我已經戒唔甩睇a片，我所有嘅性經驗都係同佢。我唔知自己係掛住佢定享受比人搞嘅感覺，一路睇就ff個男係佢 個女係我，一直諗佢幾時會翻我身邊。但我又唔敢搵佢，唔想騷擾佢搵宜家嘅幸福。

個一個月，我不停飲酒，落老蘭，飲醉過好多次，我甚至唔記得自己比幾多個男人搞過，或者比邊個搞過。我覺得冇咗佢人生好似已經冇乜意思。我甚至去做ptgf，我想知道點解佢咁想去搵ptgf。由一開始出街睇戲，同後期加100我都無所謂 做埋，因為我覺得同佢分咗手 自己身體已經唔再重要，邊個想要就比，滿足唔同嘅男人。
到宜家，我同佢散咗差唔多一年，其實我個腦一啲都忘記唔到，佢依然係我認為世界上最好嘅男人。我番酒吧，遇到一個對我好好嘅男仔。可能個男仔性格似佢，我慢慢忘記到佢 多啲諗嗰男仔。但係宜家，我已經覺得自己唔配有人鍾意，唔可以有一段正常嘅戀愛關係。

我好怕如果他知道咗我甘心比我前男朋友當我係雞，落老蘭醉到比邊個搞過自己我都唔知，佢會覺得我唔愛惜自己，而且我亦做過一段時間ptgf
我真係唔配有任何一個男仔對我好
對唔住，希望你哋兩個 都可以幸福。
或者比到幸福快樂你嘅，並唔係我。我試過盡一切努力對你好的，希望你同宜家呢個一直甜蜜落去，請好好珍惜她。
再見👋🏻 不負遇見

關我撚事

見到得A已經負皮上一頁 話知你係咪假膠

咁成個連登其實都冇咩係關你事

A唔係女人咩?

佢有多少似我

個cup數阿嘛

做女仔就應該自己珍惜自己啦
飛咗你之後自己走去做ptgf落去同人亂搞唔怪得人地當你係雞

為咗一個男人自甘墮落作賤自己，有咩好講?
索性轉行做雞算啦

我真係好鍾意佢

你都on9
你當呢到你fb？
你做雞咪去做一樓一囉

我忘記唔到佢
用黎麻醉自己

假膠post唔好咁嬲

咁成個感情台都唔使要啦???
你個"窮撚是否不應拍拖"po又關我咩事呀???
你個"矮巴平時邊到買長褲"po又關人撚事???

你老豆就假膠

ok

請善用起底功能

原來假膠黎
sor9

廢柴 !!! 食塞米！！！！扮晒蟹既屎忽鬼！！！！

太假 作都作得真d

唔值得 完

我有過一個嚴重程度有你一半既ex
我已經好唔中意

你因為男人而折墮-> 你咁既性格已經唔值得佢中意你 -> 你繼續折墮

呢啲天生 改唔到ok?
好可憐但可憐人必有其可恨之處
自己諗下跟住落來既生活 去驗下有冇性病

收皮啦假膠

偷文？

抵啦臭雞
你之前3個男朋友你都唔荒會對佢地好啦
而家係報應
對你好既又當老奉
當你sp既你又蠢撚到貼錢比人屌
抵你隻臭雞搞到今時今日咁折墮

頭先都見到呢篇野

唔好再講
之前3個男朋友我當佢地係狗咁使
因為我都唔係好鍾意佢地
但呢個我真係好鍾意

gay佬又出黎搵食

小妹鍾意男人,唔是gay

樓主個post同ig page couple.murmur其中一個post一模一樣 本人？

假膠黎

收皮喇男人扮女人

0分！重作！甜度不足！劇情唔夠曲折，可加入生死、凶殺原素！

好唔開心>做雞->好唔開心

無限循環

係
想問下大家意見

你唔開名, 點揾生意?

路就自己揀仆街唔好喊 自己都唔愛惜自己點叫人愛你 你男朋友賤唔代表你要自暴自棄傷害自己

篇文啱啱係ig見過

如果識到新男朋友會唔會接受我?

唔會
你正臭雞

都唔知真定假

好似你咁既人就應該一世做ptgf
你個ex番黎搵你 我真係唔信你唔會衝上去v字腳流哂西水比佢屌
識到新男朋友都只會綠人

如果佢搵返我
我真係可以當以前既野冇發生

我借人AC

又撚新會然

無相點討論？

善用起底功能okay?

永遠都係呢句

樓主你有無去驗過有無病

以前嘅事，就由佢過去啦

最緊要依家你自己清楚自己做乜

唔洗怪責自己

你未做錯到，沉淪迷失好多人都試過

最緊要係你識得醒

我見你依家應該已經醒了

從今日開始好好愛自己

往事用嚟做警剔

終會有一個人出現好好愛你嘅

唔需要成日將往事不堪提係咀邊

共勉之

多謝你
你係呢到少數支持我既人

冇
不過應該冇野既
我都冇事

你自己唔想走出嚟係冇人幫到你

大佬，你一時男人一時女人，好難捉摸喎

食屎啦臭雞

借AC

男人俾男人搞好小事姐
你唔好再扮女人
係其他post見過你屌鳩港女

第一個揀靚仔就話好愛
唔靚仔就唔愛
CLS

佢只會笑你on9
女人儲啲錢留比自己
好好努力啦

個個我細佬黎
佢傻傻地

痴線使乜作賤自己 所有野都會過去嘅
慢慢擴闊自己社交圈子會見到好多好過佢嘅人
不過樓豬應該好快會俾人屌係雞 唔使介意的

屌認真左 唔記得睇username

咪傻啦，你繼續用呢啲諗法，就一世啦

0分重作

樓豬copy人地ig啲文？

又係你呢件垃圾，睇都廢事睇
入黎專登屌你呢個廢人

直接報價啦
唔駛講 background 架喇。謝謝

男人老狗個屎眼闊到咁

邊撚個呀你??
sor,唔係幾記得D閒人

好難觸摸

個故事ig見完 lihkg又見

又唔出來源

Pm啦屌

都係我黎

正臭雞

假膠

又作得幾好

但你留左言

樓主，走啦

畀咁多人屌過屎忽，小心中招

唔好咁啦樓主個屎忽都係處黎嘅

鐘意男人 仲話唔係gay

咪咁傻 比個機會自己
比自己修心養性 努力正職 努力人生1年
如果得 就比自己忘記所有自己垃圾既野
當無拍過任何拖
下次你再遇到個男人時 你已經知點分仆街男人
所以唔好放棄

屌 假膠

毒撚ff完未

要愛人先要識愛自己

做乜安慰個假膠男人

心痛。總會有人錫你、珍惜你。

你名最尾個字係咪叫玲？

你又知既

早幾日先話淫人妻女笑呵呵
而家就話做雞
快手返青山覆診啦

自己蠢怪得邊個？佢對你呼之則來揮之則去，又唔公開你哋關係，咁嘅人你都仲覺得佢係遇過最好嘅男仔，怪得邊個？

G

佢從來冇愛過你

Lm

低能仔無咩記性，我體諒你

原來d女咁易上

都話嗰個我細佬黎

收嗲啦傻仔

安慰完再睇cm先知

樓主既然係咁不如幫下D A0毒撚
咁樣慢慢去搵返自己人生既意義
你都可以做天使架,唔止做手天使咁簡單
你可以做得比佢地更好
樓下有興趣既CHING自己留TG

真架？ 有玩交友app？

可憐人 不過醒下了 人除左愛情仲有好多野

你係邊個？

屌
我唔知你玩幾多個app喇
我pm你個ID，你應該知我係邊個

垃圾始終係垃圾，以為做埋啲白痴野、講埋啲低能野就可以起朵？

你真係好可憐，成世毒撚無得變